屌呀 件灰衫友 有精神病紀錄 我估7成又唔洗坐

香港對精神病個制度亂鳩來
斬完人咬完人 又準備入醫院住十幾年

白咭？

小欖強制治療醫院令

唔知 個報導話有精神病紀錄

CLS

何止唔洗坐分分鐘有幾十萬落袋

係十成

呢d 咁既垃圾住太古城

精神病可以住太古城移民美國咁痴線都唔錯

容我冷血啲講一句，
同精神病人鬧交係咪都要檢討一下，
講左好多次唔好出去同人嘈，
佢地一係收埋把刀，
一係同 POPO 夾好，
唉

所有精神病應該去醫院軟禁 永遠未比咪比佢入社會啦

計時炸彈 爆左又唔洗好似正常人咁負法律責任

唔係我地歧視精神病 係社會對我地同精神病有差別待遇

精神病人就要讓？
先撩者賤 係人都知啦下話？

拿刀斬人, 即使有白卡, 因為有暴力傾向, 會對公眾造成危險, 好大可能要響精神病院過埋下半世。

檢討? 收皮啦你
btw 無論點睇, 你d字同我地d字都有d唔同

白card斬人冇後果
屋企人又有錢袋
刀手一定係搵呢d
係鏡頭面前斬人你又吹佢唔脹

唔出奇,好多大陸人比政府收地幾千萬幾千萬咁賠

好似話曾經捅過自己老婆2刀

就當佢真係有病, 佢咁有危險性...可唔可以判佢坐醫院監?

而家魔警個個都有白咭， 無敵

坐醫院監就一定
但醫院監同坐監係差天共地既事

由九月起，每次一有活動就中計，送頭，重兵，鬼，休息。

睇片都知白卡 比人打完變左殭屍咁

關咩精神病事
你今日如果有精神病人斬藍絲
聽日即刻光速修例判全部白卡佬死刑

咪幫個政權spin啦

有精神病又有嚴重傷人紀錄唔係應該判入小㰖精神病院？

你講果d係窮撚平民

下仆街都唔知係唔係扮病 根本喪心病狂 一定又係唔洗坐然後仲有錢收不特止比人當佢神咁拜啦

白卡依班唔洗受法律制裁
唔係今時今日既事 係香港都講左好撚耐
一樣係有問題
你今日唔講 聽日咪走多個白卡藍絲斬人

又係死酒鬼，印象中上幾次都有幾單都係酒鬼做

連打13拳
旺角厚血牛
兩件都飲左酒

將軍澳行人隧道斬人嗰單都好似係

唔係話放撚左啦咩？
屌佢黑警都無撚拉過人

公屋大把呃綜援大陸人, 扮顛又有殘津
閒日幫人走貨

上次的士司機袋左50萬,呢單起碼成球野

畫家

畫家咪又係要坐

痴線佬都有老婆

痴線佬住太古城, 請問唔係黑錢, 點樣住到

白卡根本無撚敵尤其是係香港，又冇死刑，又有錢拎，白卡佬橫行霸道

又唔見畫家無野？屌你老母法院已不可信

Sue到佢賣太古囉貼律師費，佢咁有錢大把錢打官司啦，吳秋北又會送錢比佢

下次邊條撚樣再係度攬住d藍絲廢老嗌唔好打嗰啲，唔該一野扯開佢

佢最好比人困入精神病院,出來再鶳佢

cctvb提精神病唔提係大陸人

父幹可以cover一齊問題是常識吧
當然我唔肯定係咪父幹
但呢個世界只有呢個可能性

藍絲+白卡=無敵
睇佢俾人打完仲笑得出就知幾變態

講起有無人知畫家咩情況

告都唔會告啦而家...

捅過自己老婆2刀

rthk

佢係大陸人來港照 ORDER 辦事，有冇精神病佢自己扮自講啫，只要POPO 堅信佢咪得囉!

已經編好劇本.....

你老母佢出嚟嗰陣你點知佢有精神病? 佢揸撚住張白咭嘅當時?

白卡佬加支那加仲唔無敵

而家咪一鋪清 一樣姐

［鍵盤戰士］小心港台秋後算賬 email聲援勇敢記者

有冇精神病紀錄都唔洗坐

唔洗你show 證都知你弱智啦馬後炮

有精神病大晒架

呢d人渣落地獄都唔夠

以後見到情緒過激藍絲，直接私鳥，吾好俾時間佢傷害其他同路人

你同李家超有乜分別呀戇鳩

邊撚個即場知佢有精神病呀仆街狗

精神病又點，總之記住以後目標應該係個春袋啦

我地都要派白卡兵團

屌你老母 你撚知邊撚個係精神病人咩 個撚個都會掛張白卡係心口？同人嘈有咩問題？而家係對家郁手先呀 仲有好多精神病人睇落去個樣同正常人冇分別 而家手足係受害者呀 你仲講呢d涼薄說話？

我屌

點解捅過老婆兩刀仲可以係一齊
好想睇佢全家福👪

有精神病唔係一種傷人嘅藉口。
係就踢佢入青山、小欖住

以後反應要再快d,一見情緒激動藍絲，吾好同佢理論，吾好等佢郁手先，立刻大力踢春袋制止，反抗就立刻圍嘔，主要保護同路人

民事索償啦

屌你老母 白卡佬咁撚富貴 屋企人又喺美國住又喺北京住？
佢老豆老母一定係嗰啲共狗
話唔定就係借白卡專做埋做埋呢啲嘢，賺幾百萬，又唔使坐

收皮啦 你覺得佢真係因為精神病先做呢啲？
呢個只係其中一個因素可以令到佢咁癲佢一定有預謀

好，我唔同你嘈

放佢入無限私鳥名冊入面啦

藍絲=精神病患。

Dllm

畫家家下都未保到出黎, 好似係

你生到痴線佬咁就話易認姐

畫家都有白卡......

呢啲社會垃圾根本就應該打死佢

統一標準
全部都係計時炸彈
畫家雖然今次係同路人 但佢之前衰過風化n次案底

完全唔明香港放任班白卡做乜鳩

住乜撚野太古城，住青山啦

小攬慘過坐監 監有期 佢地無

呢啲人先最撚醒
用有精神病做擋箭牌

話唔定啦 邊個老豆老母會喺北京住
依家啲低端人口畀人趕走曬
仲要喺太古城有樓

你老豆屌你老母嗰陣都唔知佢有性病
睇唔出架WO

食三家茶禮

咁大家真係要檢討下。

原來嘈之前
會知道對方係精神病患者...

好快放人及50萬現金等佢攞。

沙士之後, 日韓人徹退, 變成好多支那人買太古城, 有D係做生意開廠走資, 大陸出貨, 香港銀行收鬼佬貨錢, 又可以逃稅. 不過呢條似係富二代敗家仔, 後生啪野啪上腦多D. 大陸最鍾意輸出呢D害人精.

法律保護佢人權架，明天放人，完。
其他人返工。

仲要兩個女係美國出世

全中，一定係。獎金相當和味。坐底一球冇走雞

咁未岩囉
得閒打鳩佢一鑊

Keep 一日一鑊

佢有精神病 講野有人信咩

仆街

可唔可以話我知依d人幾時比天收 其實每日睇依堆新聞睇到好灰心喪志 點解受傷受害既要係我地手足

on9有病咪送返佢入青山，放佢出嚟殺咗人先安樂？

牙路嚟

你幾時見對家有少條毛啊？係冇啊。

而家連藍絲都主動無差別攻擊要害 我地每日被扣血 好希望可以有新突破 唔想放負但日日望到手足受傷被捕就好唔開心

下次私了重手D得5得

法庭可以判無限期醫院令

睇少D新聞啦年輕人。
利申：六十後。

左膠：唔好睇，唔好睇。

無限期豪宅令就有。

人地話薑愈老愈辣 六十後可唔可以指點下雖然我咁樣問真係好on9 但好無助

藍絲嘅唯一下場

唔好殺佢

冇事架，任何事(好事或壞事)都好快麻木及習慣，你大把世界，冇野要驚。

放佢出嚟囉
要佢全家一齊還
斬手斬腳全家做人棍

畫家夠有白卡啦，邊有話一定冇事

估下會唔會告仲好啦

咁都住太古
上一代究竟發生咩事

講錯應該係估會唔會拉

香港人唔可以對發生緊既事麻木 麻木同習慣左係好可怕 偏偏唔知會唔會大部份人慢慢被潛而默化地接受左警暴等等魔警行為 由6月射一粒tg到而家射tg好似係基本咁已經係麻木同習慣左

老豆老母姐係第一代人住北京 第二代住香港 第三代去美國 典型大陸幹部屋企

罷明大陸有後台既人喇

所以，講咗好多次
呢d情況，唔好"左"膠住
如果唔係，健健康康放返出黎，又唔知邊個手足俾人隊幾刀

我標題大大個打明7成
邊有話一定

但我個post係想講 白卡唔應該有任何特權
衰撚左就入去坐
咩醫院監 都on99
放任成班白卡佬 咪撚比佢地出來接觸社會先係最好做法

依家政府咁, 無白卡都變到出黎啦
最撚嬲係制服緊佢個時, 有ON9仔出黎阻人
成隻耳仔咬甩左, 條友又阻人完全制服佢
條友癲到咁, 唔係以為禁得低佢呀?

番到大劣，重有勞動人民英雄獎同國旗覆蓋添！

麻木及習慣係自然反應，冇須自責。人面對痛苦就會啟動自我保護機制(self defence mechanism).

有精神病唔係大哂

對家就係用緊依樣野令大部份人慢慢變番溫水煮蛙然後麻木 然後就完結成件事

聰明，就係咁。不過時間企你地果面，我地D老野死先，唔使驚。

佢點都要住一世精精病院架啦
入面同坐監冇分別

出入一定要平安

有冇人可以伏尻佢

大撚哂呀你老母

足本片段

咪撚ON9啦你
屌你老母閪
而家知道事實啦咩?
BLOCK

推

法律制裁唔到嘅人渣
鶳plz

咁嚴重洗唔洗接出院啊？

但有錢？

咁打到佢以後都斬唔到人咪得囉
既然監都冇得坐

下， 一向都亂9來

你唔係歧視，係分化撚

大撚把正常人唔洗負法律責任啦，係咪所有人都要入倉呀？集中營呀係唔係呀？

問題在於冇人知場運動會點既方式完同埋手足撐唔撐到個個時間....
唉講起生離死別 唔捨得你地依d明白事理既真港人離開
突然好感觸添 多謝你既安慰

白卡佬

問題係香港好多左膠懶係大愛包容
基層屋村好多呢類人點睇都唔多正常， 成日行來行去

香港真係犯罪之都

殺人都唔使坐監

睇件黑衫四眼阻膠就知

驚同無奈既話, 麻木左係好事
當你唔撚識驚,
你自己識得升級

佢地可以搵藍絲精神科證明佢有病
無病都變有病
唉屌

你地睇下東張西望成日追查屋企騎呢人就知香港幾多呢d人
得罪講句， 係有樣睇的

仲有仔女

下次鶳依d仆街點可以手軟, 甘撚暴力渣刀出黎已經好有問題。 打到佢殘廢先對得住被襲擊既人

不要說推，試著說：「香港獨立」

#香港獨立
#HongKongIndependence

呢啲咁嘅仆街打撚死佢就啱

警察 名校撚 白卡佬 上庭係有特權
全部抵屌
冇啦啦咩辛勤工作幾十年/品學兼優有大好未來
走去輕判
完全唔知咩求情理由來

白卡當足普通人咁判 咪比佢接觸社會羅
依家又要放d計時炸彈係市民身邊 爆完又走去輕判

出返黎仲好
方便手足探佢
今次等佢安詳咁笑

殺2個人可以有首期兼做民族英雄
藍絲爭住做

屌

有精神病？試下比佢層樓過我名，睇下佢傻唔傻？

我都有精神病記錄幾年
醫生都有講過 叫我唔好比人捉
佢唔想幫我寫好多報告救我
我諗有記錄既 醫生就可以證明佢有暴力傾向 一時諗唔開 個啲
白卡再嚴重都走得甩 但就要驚比人捉入青山

精條撚

操普通話口音嫁

多得呢個政府
依家住私樓都要擔心隔離係咪白卡佬

要落地獄都想講
精神病人殺人斬人
就唔洗坐監嘅話
就應該要強制做腦前額葉切除

聲稱飲左酒
聲稱精神病人

其實而家啲人係咪都抑鬱
隨街都有精神病紀錄

Keep住私了佢

佢個女會唔會喺美國亂咁斬人㗎

勁啊blame the victim

哇 你好撚理性啊 希望你出街唔會俾白卡佬斬死啦

精神病＋暴力罪行好似會判無限期醫院令 直到有醫生肯簽紙放返你出去
但因為驚放你走會出事 所以放人標準好嚴格
之前聽過有醫生分享過話扮精神病冇好處 仲慘過坐監 隔離左右個個都係痴線佬
隨時要你著埋約束衣
補充：只係講以前 唔係而家

飛天南嗰班鄉黑
深水埗車斷腳的士佬
又係全部攞白咭？？

根撚本係睇政治正確

你而家係屌緊個法制呀而唔係label某類人呀on9

講清楚好唔好？

聽講過只要要求搵精神科醫生 只要扮傻
個醫生當你真係有病 就乜都錋你唔入

如果話共產黨唔係專登搵啲痴線佬落嚟殺死啲香港人都真係無人信

私

你唔係冷血咁簡單
你真係腦殘

邊洗十幾年
困幾年又放番出黎咬人啦

我內文第一句

香港對精神病個制度亂鳩來

已經講得清清楚楚

仲要叫 陳真............侮辱哂李小龍

中共最鐘意搵D精神唔穩定既人行兇 做完就比個職位佢做

「所有精神病應該去醫院軟禁 永遠未比咪比佢入社會啦」

依個係解決白卡佬其中一個方法
個問題一開始就講得清清楚楚
我再講埋解決方法

你係咪on撚鳩
個白卡佬衝過黎咬甩你碌鳩 人地同你講抵死啦邊個叫你同佢嘈
有條友走過黎同你argue 係咪佢個頭寫撚住精神病三隻字？
你究竟知唔知咩事 條友咬甩左耳仔呀
收埋 收返你啲牙入你老母個閪窿啦

so i say u on9

解決人當解決問題，同仆街政府無撚分別

罪犯既解決方法 = 坐監
傳染病人解決方法 = 隔離
白卡佬解決方法 = 軟禁
有咩問題

上邊講左一係白卡佬犯左法 就照普通人咁判
咪撚搞咩醫院監

入青山坐永世唔好出番黎

有冇都唔洗坐可能仲有錢收

又blaim the victim 做乜柒

依家條友點？完全無拘捕？

拉左 岩岩警犬記者會講左

另外拉多兩位私了手足
再明言 會再拉

邊個事前知佢係白卡？再者，反而被斬一方,唔岩？